麻煩警察叔叔幫一幫我

我個女岩岩問我 點解警察叔叔會打啲哥哥姐姐
明明啲哥哥姐姐只係坐下到同埋企係到
我真係真係唔識點答
唔該曬

因為香港警察喺壞咗嘅pk

因為佢地係黑警 所謂黑警 即係識用黑魔法嘅警察 佢地唔會理你係咪好人 只要見到哥哥姐姐（示威者）就會打同埋開鎗 所以你大個左唔好做黑警